王子涵好撚樣衰🤢

Tvb不如請王晶裝假狗扮丁小雨喇
反正差唔多樣

我覺得幾正 唔知佢幾時拍脫戲激死佢老豆呢

王晶咁嘅樣都生到個咁嘅女你仲想點

之前返工成日見到佢老母
間唔中見到佢個女 幾靚

之前做野佢係我d客 好鍾意周圍痴人扮熟 唔明點解佢都再周圍痴 個格一睇就係臭西港女

佢果時要發明星夢 但係王晶唔準，所有咪要周圍痴

但睇得出佢本身個人都鍾意周圍痴 好似覺得識好多人好威咁

無演技，得把聲惡死倫敦，樣又唔入屋，好乞人憎，唔駛指意有觀眾緣

佢係醫院嗌玲媽果下我以為佢搵玲媽尋仇

係一樣樣